關於欺凌幼犬。我有嘢想講

屌你老母！你地咪撚錯重點呀！
依家係班犬！同佢地既藍朋友聯手用佢地既特權欺凌我地啲兄弟姐妹呀！ 唔撚係我地欺凌佢地呀！
我地只係還拖咋！
所以。兄弟姊妹放膽做！

#不分化 #不割蓆

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

我嗰間太高級
狗仔蠢到唔夠班入
唯有係門口組人鏈叫口號啦

剎有介事咁講
哂自己口水
佢唔會因為我地改變
地球仍然咁多垃圾
啦啦隊出場都冇用

［尋人］失蹤的仔仔［尋人］

想問下你副泳鏡岩唔岩戴、藥有冇食、有冇叫你女朋友睇醫生。

如果你冇事麻煩覆一覆我。

擔心你的叔叔上。

同意，佔據道德高地國際輿論才會在抗爭者的一方。

佢地父母點對香港人，我地咪點對返佢地囉，我都係學佢地老豆老母啫

依家係轉思維姐！